究竟香港有冇一個地名係有X字母？

J - Jordan
Q - Quarry Bay
V - Victoria Harbour
Z - Tsz Wan Shan

睇地圖香港好似冇一個地方名係有X字母 唔知係我問題定根本冇

Xiqu centre

xiang gang

Xiang Gang

用汽車導航成鳩日出啲漢語拼音-》有好多xyz

如果計地鐵站名

Asia World Expo

都唔係地名

Des Voeux Road Central算唔算

列拿士地台 Rednaxela Terrace

自己down黎睇下

Hexagonal Columns

Oxford Road 牛津道

覺士道
雅息士道
航展道

如果Jordan唔算地名，咁仲有Jordan Valley佐敦谷

Rednaxela Terrace 列拿士地台

Rednaxela Terrace

Xexoland Circuit

公道啲，樓上嗰啲係街名/建築名，都唔係地名
結論係香港冇

XGU